講真，基爾條賤種傻西真係12人都嫌鳩佢廢。

出卡路爾打高Q大棍啦屌 出條傻鳩做乜春

Goal

燈

你好撚柒，想陰d陰d反基爾絲打又燈左

柒到要回覆

多謝曬

樓主5毛blocked

樓主

傻閪

樓主重度